唯一一個冇香港人會反既大陸歌手

光良
首童話真係聽足咁多年都唔覺得厭

光良（Michael Wong，1970年8月30日－），本名王光良，出生於馬來西亞怡保

Ho ball ching

一定係中國嘅哈林

呢個純粹賣表情豐富咋wor

Source?

( Show Blocked User - 言峰綺禮 )

仲以為樓主講李榮浩/薛之謙

同埋果個庾澄慶都係

( Show Blocked User - 食屎啦一馬 )

你不如講下你點解覺得佢係大陸人先啦

後者首醜八怪

佢唔係馬拉佬咩

東南亞大陸

你還要我怎樣

一半

樓主同屌鳩梁靜茹班大陸人無分別

蘇黎世的從前

剛剛好

讚人同屌人你都分唔到

56歲

X2

2017-1970
47
C呀
你會考maths都冇啦

薛之謙

用簡體字既地方同支那有咩分別呀
都唔明班人有咩好反對

我好像在哪見過你

FAYE WONG

樓豬柒到出煙
我係你就深潛

真心膠？

演員

你就唔識計數啦 會考f啊

王菲？

樓主想柒到幾時

一定係薛之謙

估唔到連登都咁多人有聽薛之謙啲歌

李榮浩 張敬軒

點解可以柒成咁

因為真係一首醜八怪屈曬機
keep住日日fb都會有人分享

方圓幾里

李榮浩把聲好煩
啲歌平淡無奇
形象故作高深 不了

google下先開post啦

那英同宋冬野

首新歌都唔錯

樓主既logic係咪唱國語歌但唔係台灣歌手就係大陸人

斑馬斑馬
董小姐

有同感

紳士 好撚正

宋冬野冇得輸

李榮浩

連登幾時同紅燈同化得咁緊要

高尚啲詞好痛

剛剛好
一半
仲有你還要我怎樣

秒左

其實

紳士

大陸歌手正常係無人反 係香港人上去發展先會反

方圓幾里真係無限loop

原來今個月17號先出，我仲以為幾時有首舊歌我未聽過

後者首醜八怪係前者作既

趙雷

鴿子
莉莉安

安和橋好正

幫古巨基寫怪物
幫李榮浩寫醜八怪
幫自己寫模特